求救入唔到桌面

入到windows logo
但入到歡迎畫面咩都冇
試過入safe mode 都搵唔到問題

之前試過一次
之後入返就出左
"windows 工作的主機處理程序 已經停止運作"
想問下咩問題

可以點搞

重開過機未？

推

開過 都唔得

撚多幾次，慢慢系統就會彈個視窗出黎，按回覆設定咁上下既野（即係還原）。set完可能唔見左一大堆野。鐘意既你都可以set原廠設定

但就係入safemode 系統檢測都搵唔到問題

唔要入safe mode windows 19系統緊係搵唔到問題啦，直接原廠設定番/備份還原就得了，我試過好幾次。

要等佢彈視窗出黎先還原到/原廠設定?

係咁reboot佢幾次，就會彈個視窗！唔boot佢唔彈。（我係咁做，萬試萬靈）

load入去歡迎畫面要成5-10分鐘

而家冇事了